[I/A] 第七史詩 Epic 7 (84) 4月4號 第二季PVP正式開幕 歡迎新手加入

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦
補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)
輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，
神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章
121：限定角色保底活動，第121抽必中
光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲
深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備
迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券
Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一
討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝
戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。
命中：
裝備
T1-T6：
Roll：
新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

Sorry手機開po

誤中1001

安心lm

痴下啲歐氣先 陣間要抽光暗

新手留名

淨係執裝都可以玩一個星期

配裝模擬器條link 重覆左既？

集定氣

理事長巴

聽日月光禮包博一博揮手區

手痕打算抽4野止下，點知一抽入魂

好似冇咩執
上2星期比左好多錢執

光暗PACK唔課
神秘課曬連火拳都無隻

新手仲搞唔搞鷹盾轉職好呀

齊來集氣，希望藍B聽日中光法

DKLM我今日先執完裝

你就快要被扑

新手可以呀

又中咩
針你

去到藍b個level 先扑得唔得

新女姐，雖然唔知點玩

你已經過咗我

又中
你中哂啦

屌 棄game

我跟

跟

睇埋聽日咪知

Ok照跟

家陣買迷宮商人d野，update後會唔會refresh？

買左先講

大獎

gun

亞服新手報到

我都係亞服新手

想請教鷹盾我用都未用過，而家已經過到普通raid 女王，雖然只試過一次,咁其實仲有咩地方會用到鷹盾

我想問，係咪未公布聽朝維修時間？

有冇人有時出大技動畫時盡畫面會定左格?
有冇咩解決辦法

真係好撚on9
咁就當我輸左兩場
唔kill app又唔得

亞服新手

D 場數做乜冇左既

屌，幾時先中到木扇啊，好撚想要啊

買初始

一入去放大技就唔郁
咁唯有kill app
入番去就咁

宜家買初始又唔上唔落，都玩左個幾月

亞服連登聯盟 有位 肯打團戰捐貢獻 留id或自己入都得

課金

巴打有野想請教下，你隻龍女咁高速咁你PVP 拉條同BUFF機都要快過佢先放到BUFF 去打人?

定係你冇理呢D

因為我之前係拉條>BUFF>AOE>龍女收尾，依家執緊個COMBO

我係半放棄pvp所以

不過龍女跑得快 可以博普攻3段第一下秒輸出

想請問各位巴打 第一個帳290人仔買唔買得過？
呢幾日開始玩得隻水奶席可打到6-10 卡卡地關，抽又全三星出埋啲神器玩到好灰

但係呢個係連奶都冇隻

你搵下睇下重有冇聖女帳

點都係買第二個

佢呢啲好似初始號 未揀飾選 諗住如果ok到時30次應該中隻奶慣，見佢有齊兩張補師卡

又係前疾風亂舞既巴打
個ac 290黎講麻麻地
無奶

我搵下先 唔該巴打

但30抽無性女無明星
你得木水火奶揀

我都發覺呢兩日係好似LAG左好多, 明明我用新電話玩

藍b你好 我見你轉左玩呢隻所以試下 玩落都ok但啲機率好感人 火影我棄左了太悶

新電話 好rich

藍b既門徒

覺得機率麻麻就儲石all in保底限
火影我都無玩好耐

唔關我事

我去到167速就推唔高了，好難又高速又高傷，KEEP唔到，維持依家咁樣算數，夠用就OK

CHEAP CHEAP電話黎, 都唔夠大家課兩PACK就無左

藍b 唔只為Epic7帶嚟唔少新成員，仲建立咗疾風亂舞團，真係好有建樹

[img]
呢個淘寶無聖女，我見post頭建議木劍搭明星所以搵左呢啲，呢三個都係170人仔

我係現任疾風亂舞團長d小弟黎

其實唔洗木飛劍都得

三個都可以狗衝。我會揀第3個，臭西聽日buff(賽西莉亞)

咁既話我明星搭其他打手都ok？另外帶肥升係咪水刺木刺最有效率

個網太多選擇 唔係好識點配搭

人地著得咁密實都比你叫臭西

帶肥有好多選擇
唔一定水刺木刺

最緊要有愛 反正你都會課金

我一定揀第二個，大佬有埃及法火法又有席德，冇理由揀其他

太焗

我見呢隻驚石加符 1pack都788 見到都有啲手震 太貴

臭西全體挑釁100%喎，當光法咁用
anyway，真係3個都勁
木劍搭明星，可以令明星PVP都用得

299有無得諗

幾好喎 仲可以博多5下光暗

Btw你又買黎做咩

試下打零課清泉巴打隻火光法
一出技全部冇大半血

國際服
賣下廣告先
有興趣留TG 價錢好傾

埃及法全體dispel，聽日都叫做有buff
始終新手pve緊要d，齊角比較好

無左木盾 係咪暗狗天下

零課真係好勁, 我盡曬力

今鋪真係打撚死人

nerf果少少
你話s3 變哂做1 round就慘d姐

光暗包得果一抽，課黎把撚咩

利申：會課

唔係我我幫佢睇

有得諗 貴少少都ok 我諗住洗買帳號錢之後慢慢儲下石 起碼起手易啲 慳番啲抽角色錢走少啲冤枉路

我諗一諗 如果你將所有未用嘅蔘塞畀鷹盾 聽日再召回 咁咪可以用埋啲紅蔘

如果貴d都ok
不如買d再貴d

我唔係好識揀 藍b你有無咩好提議 另外感謝咁多位巴打俾建議我

點解唔買我個個呀?

你個個咁貴

唔好意思巴打 我想買啲初始號自己消磨下時間慢慢玩

呃曬

我剩係課過月包同1個788咋

加油！想睇300抽

睇下其他巴打覺得點
我覺得唔錯咁

幾十個何事巴？

兩大課長
何事巴 刷巴

抽到暗羅 火盾係咪棄得

$372好似幾正 想問如果呢隊夠唔夠打龍11？因為我見好多巴打都主要刷呢關打裝

你都唔差
課體嗰方面

一開始唔好諗龍11住
你仲要刷肥，打活動，打深淵
未有咁快龍11

想抽野啊

我係你就收個有水奶既 不過有愛優先

好彩無抽

先諗課金 再諗龍11

進化到未開隻game就龍11

遲下入一post第一句就龍11

想當年我刷龍7ja

係既 呢堆野應該都有排玩 已經諗住買帳，屎忽痕抽一下而家個ac 出新果隻火劍 好似識讀心咁

買曬2個 抽光暗同30抽 玩有好野果個

真·課長

土豪

巴打 始終我新玩 追左少少post見多人討論呢樣野 先多口問句姐

真心覺得呢個風氣唔係一件好事，個個新手都掛龍11係口邊

又扔咗4百萬整裝乜7都冇

如果你有追左少少POST你應該有見到好多巴打都話唔知玩左幾多日都打唔到，我地咁講冇惡意的，只係呢個現象太常見

要刷到龍11係一條都算遠既路，玩落左真係鍾意玩先慢慢研究都未遲
玩左百鳩幾日都未刷到既大有人在

你講緊我 師兄

你玩e7係為咗迫害非洲人

明白既 再次唔該晒各位巴打俾建議

病左成個星期而家終於重生
一睇更新內容
木盾搞乜
點解要召回？

nerf左

半夜又準備抽野?

我都比人迫害緊

有咩私了ok？

10抽乜都無啦
睇你表演

唔該晒藍b 花時間幫我搵 買372果個o唔ok?

我其實無石抽

睇定d先
等d巴打講下邊個好d先

仲用唔用得？
本身下隻想升佢上6
只係爆左樹

好 唔該各位巴打

搞成咁
咁擺一陣再睇下點先
升左明星上6先了

85層真係一個考驗黎 好彩趕到尾班車 以家研究緊點食埋5條紅蔘

過唔到86

屌尋日喺office整到一半之後唔記得整埋佢

睇都未睇過 後面好似送神秘 但非洲人都係唔會中好野 要蔘實際好多

我好興奮啊

其實唔難, 係我啲打手血少

blocked

始終佢技能樹都有速加下
輕輕鬆鬆>190速
算係咁

神秘抽下個禮拜真係正pool
雙子 泰溫 木敏 水蘿 幫坦 席拉

睇到喇 blocked

唔知發生咩事 block定先

咩事？

你啲歐洲朋友非法入境.

中光法？

無
玩左三個星期唔計300抽 終於自己手抽到一隻五星

其實唔係光暗野
不過我個心情係咁

請教巴打們邊一個比較好啲？

唔知, 淨係知我地非洲人好敏感.

unblocked, 早講ma

唔揀聖女搭其他?

呢個係藍b巴幫我揀 ,個網聖女啲組合好似無咁好

你要亞服？

無咩所謂 同到大家玩就ok

想請教google acc有冇得解綁

refund咗32條蔘

44

41

24.... 尋日打完85無食到紅參

37,估唔到有咁多

證明左隻game 就算0課都有成160條人蔘送俾你

47

8ap 一場 要打50場先換到一舊epic catalyst

其實ok,當bonus,未計本身會跌
試次刷100場都無一粒燃燒的靈魂

打到9-5定9-6
1000體先得一粒

暗法放頭後面放3隻奶打86唔知work唔work呢

買新手帳既話

性女加木扇 開局好唔好？
定係性女加其他？

54條咁多

新手唔識 無啦啦有配置團戰教學
唔係團長先配置架咩？定還是輪流黎今次到我

39

求教

52

性女+木扇
30抽搵隻奶
爆機組合

我愛e7

如果無水奶 木奶照要？

火隊用覺醒海茲好定明星雞好？

我木奶 聖女 火槍 暗斧
可以打埋hell raid 80層
暗斧換木扇無問題

同埋你買果個account重有其他野
30抽到水木火奶就玩得

4月4

4月1呀

競技場第2賽季進行期間
4/1(週一) AM02:00 ~ 賽季結束為止(預計日後另外發布公告)

一樣44

係wo

依個呢？

亞服LIHKG公會收人老中新都受，歡迎留名

不錯

多咗咁多人蔘
即刻將暗熊1技火槍2技升爆先

夠哂啦
係神器廢姐
30抽 抽木刺+水奶就係100分

抽到木刺加水奶先算

為慶祝e7營運佛心
決定娶番個老婆

第42抽，暗爪3s，同埋正式做左老婆

屌你老母咩，死怨婦，我殺左你全家黎呀？死咬住我唔放

加埋入去先

要等會長攪

最理想應該要咩神器？

有幾個問題想請教下

如果我手上有聖女同水奶，咁仲有無必要升埋明星？我明個用法有少少唔同但要放資源去培養一隻角色真係要諗諗

同埋想問埋暗拳其實值唔值得上＋15？
因為佢PVP係幾勁，但用落硬係好似覺得佢PVE一般，係得AOE破防不錯

求意見

升黎auto石11

明星 我覺得要升
打raid佢加士氣好多下
聖女成日都加勁少
同埋深淵 感覺上佢80層後好用d咁
利申 冇
暗拳真係唔知 公廁我都冇

新手早期可以唔駛考慮神器
一黎有得換 二黎好多3星都勁

換裝 廢左隻暗槍
比曬火拳 睇下咩效果先

真男人

咁大個仔第一次有咁多人蔘

光敏 汀果我黎啦

黎啦黎啦

明星雞for sure

巴打都覺得依個新手ac 買得過？

光汀果 同隊會放咩角

未諗。

買得過啦一定
聖女 木扇 已經無得輸
你300抽最好要水奶 > 木刺

多蔘到唔知升咩好

換神器個商店轉左，本身有席格
剩低可以3張簡兩張換
有咩推介
寶劍，個感覺都幾有潛力，見影子成日講住配大叔好正，都心思思
雙子，我知好勁不過我又冇刺客職角 [不過都應該會換]
天青石，我本身有孤庭花感覺上佢唔係咁優先，但始終都係一件好神器，點簡好呢

依家每星期又要換埋d cata
多多體都唔夠

Why not both

只夠換兩張

真愛j汀果都唔用光團長

成日都同藍b講，汀果先係大獎，
團長

隻鷹盾係咪廢左？ 有冇人會重生

又唔可以話廢左既,係無左加1round無咁屈，佢招大同埋del buff都好好用

瘋狂刷冒險

暫時無其他盾代到佢
今次應該唔會召

一定要召回,最多升過
因為技能樹木石會俾番哂你,但仲係+30

點會咁好重俾+30你

原來又有光暗包, 但係應該skip算, 今年好黑

我老死越巴仲有冇蒲頭？

原來重登就冇左

本身冇奶用緊覺醒海茲
今日有6火石諗住換光暗簽 點知禁錯換左4-5星簽
出左明星雞 爽到

去左玩隻狼~(好似係)

咁bug?

隻狼幾好玩既

當我冇講過,重登變番+0

巴哈都有人講過
如果自認太非
其實抽4-5星抵好多

唔該哂

佢棄左啦一早

需要更多意見

痴撚線,點跟

光刺依然垃圾 不過佢招大暈左真係高傷到癲 打2萬幾

用黎配光法姐

請問木臭雞係配咩裝？

冇位上佢 光法配一波流

PVP速爆
PVE攻暴 / 爆傷暴

評價網咁講

終於的起心肝拆哂新手果陣時裝比d垃圾角既廢裝
跟住再食哂佢地,呢家得返好少裝

但拆完先發覺原來完全唔夠裝

回左隻野係咪要上返50lv先自動轉返職?

唔洗

你都走咗去星矢啦

Ep7 我每日都有掛機架

login game

星矢開左ser

隻狼留名 就爆機可以返黎刷野了

姐係召回左都係已轉職狀態?
咁好似召得過

收到收到，唔該哂！

記得玩果個打水槍活動獎品幾正

咁我應該速爆
點都要行得快過木刺先得

得20條

教皇up可以skip

我卡緊弦一郎
我可以無損打到佢變形態
但佢招雷我成日反唔到比佢屈死
卡左粒幾鐘

虐待自己真係搞唔店

知唔知亞服LIHKG
Epiweed 同埋中文名冠係咪巴打黎，一個勁少捐＋唔打團戰，一個直頭唔捐我想殺

我仲未有時間玩

求留位
岩岩退團要等cooldown
ID: MrStranger

退左51條蔘

52條蔘

好 唔該巴打 晏啲買左佢先

弦一郎個電唔係好識返 我係跑住避 除左電其他野都一樣
練熟D同佢打好呀 遲下又要同佢打

呢次免費換裝完之後，我終於可以手動龍11喇

換新血

手動到好快可以自動

認真 想課下金係4月了

合作活動 pvp第2季
仲有用粉換神器 件件都勁

新手請教

我冇+15強迫症 諗緊升邊隻技

依家決左升火盾到100%
之後唔知升咩好

升chloe 3技 / 光團長 / 電鑽 / 光敏 / 血卡 / 暗女主

其實好多都想升 你地點取捨

而家除哂啲裝，將所有裝放喺4隻水屬到。
希望下禮拜更新前盡打多啲換番去其他人到

你地射水球定射hero博書籤

好撚佛心既event呀 咁就拎左十個書籤同兩塊葉

血卡暗女主可以食下屎先
光團長3技滿
光敏23技滿
Chloe視乎你打唔打到龍11
優先度唔高
電鑽3技要升

之後我主要想走pvp同公會戰光復lihkg

所以木阿伯 同埋 水蘿都係心水

Chloe只係for fun 比我得閒手動刷下野

龍11都算刷到既 反而係其他討伐想快刷

鷹盾nerf完都照auto到石11

水蘿算唔算勁過暗蘿

守隊方面應該比較出色 我都唔知

想升水蘿其實有一半私(色)心

上位pvp聽閒係水蘿天下.....暗蘿

轉鷹盾遲啲開始仲快過暗槍轉完

其實都唔出奇
拉完條再加攻,變相落少1隻sup角
跟住出齊臭雞+aoe技,對面唔死都一身殘
暗蘿變相剩係得拉條

屌講講下我係咪應該自己都升返隻

大師兄要返黎啦

仆街我比哂啲水蘿暗蘿食

如果隻game出角色排名
究竟會唔會有連登仔為左1隻角色all in所有最好既資源比1隻角呢

唔緊要啦,我以前都比左1隻水蘿黎當4星肥食

之後抽返2隻擺左係倉

兩抽光暗，兩隻垃圾三星，我想喊

我都食左幾隻水蘿當肥 淨翻一隻 依家升

Epiweeds 好似就係neymar巴
第二個唔識

唔駛喊 it happens

巴打 呢度好似有人抽左50下都冇5星

正常

玩曬啲葉仲差14個緊急

我有光刺，但係見人抽到光法我就想抽，咁就課，課完都係抽唔到!!!

我明,我真係明
玩左E7 3個月,已經睇化左
課完唔會抱住一定抽中既心態
無咁大期望都無咁大失望

好彩上黎問一問，neymar 巴返黎呀

diu又課左神秘，又抽唔到，以後唔課啦，垃圾game

終於過到龍11, 明星雞萬歲

留翻d石刷下野 等限

你下個目標就係2分鐘auto一場

上面果個抵射d

無啦 岩岩換曬main既裝比佢用，要打一套比佢，有排肝

兩分鐘有冇完整裝備圖參考

咁樣好多圖喎

數值

雖然話可以auto龍11
但有時都係會炒車,我是0

其實唔難

呢隊我諗平均2分鐘一場
+/- 30秒

隻水槍係今日派完人參之後我升左做+4同+3,希望夠打

水蘿大堀起

我暗蘿升左技，都係main返暗蘿算數

買左個帳
水奶龍女水刺
夠唔夠玩？
仲有木飛劍

要團戰一定係光敏光團長
仲可以升隻新火刺

慢慢抽無話唔夠

不死佬？

先課金再考慮

同埋都買左 可以點
唔好心急 慢慢黎實夠

夠唔夠龍11

再quote多次

技2要加3？

一望到鷹盾就想喊

愈高愈好,不過我無咁多人參升佢咁解

我+2 +4

鷹盾我仲會用黎pvp 始終打免疫暗拳有用

依家先打到第5章
就係睇到片 有水奶已經坦到龍11
加兩隻靚輸出就得，先買依個帳

5星暗法滿魂可以5連動

係
團戰其中一個mvp

我得1技+4

我兩分半鐘一場

慢慢玩啦...個個一黎就問龍11...
全三星角都可以穩刷龍11架

引申未打到

好想射晒比王子

舊帳有龍女木扇，但就無補，好難玩

假設每個禮拜你都想要2個傳說催化 咁就要800貢 = 100場 = 每日打15場
當係額外機率 其實尚算良心

算叫做保底

起碼你見到終點先 之前冇保底刷到想死

d體完全唔夠用

課金回體

點解水槍淨係可以射男角

基佬史詩

支線都未刷完
仲要刷龍
仲要刷埋普通關
我的媽喔

用過木扇打深淵真係返唔到轉頭
啲boss切菜咁切

挑戰有人蔘挑戰

你自己有咩角色先

唔建議天青石

有練既有： 明星，龍女，暗拳，水奶，木扇
未練既有： 高潮，大叔，鷹盾[已轉]，寶馬，木飛劍，木沙漠佬，光刺，木奶，木龍女，暗羅，暗女主

多左42支蔘

召換木盾揮手區

召回完又升番6星

換裝唔駛錢返而仲洗得多
少左成千萬
終於auto龍11

我都覺

屌 次次都係咁，刷龍趺紅裝仲要係鍊，果下滿心歡喜，點知係命中
次撚次都係咁，好撚多紅命裝

我紅裝好似冇中過%

射人, 出葉已經=80體
我出左3書簽1葉. 抵到爛

咩色都好少%

改左咁多野唔知升邊隻好

屌 400蚊見到有金光出現

諗住求其有隻光敏 暗熊 暗蘿都好

屌你老母比隻垃圾席德黎

收皮啦 席德！ 我屌你老母

水球果個點計都係蝕
一定射啲仔，中咩都賺

無活動無書籤送...

3錢1葉

終於過咗88
想中光團長
求集氣

LM等block

我連你口中既垃圾都冇

屌2葉2錢
我想要書籤

兩張波濤
1張深淵王冠

又一把雙子 就黎兩把+30雙子

我諗緊買唔買兩張升30

你唔係重課咩
你光暗抽係咪同刷巴一樣？

All in

藍b巧串

唔多抵, 就算係+15同+30都只不過係差5%

我就係50抽都冇5星果個

對課長嚟講冇話抵唔抵
課就啱了

我無串
又屈我

你有光法
已贏

有冇快刷蟲11陣 冇木刺既

屌差少少就過86

想練一隊火隊打石11,想請教下火拳,明星雞,賭鬼同埋賽西穩唔穩火屬既仲有電鑽頭同人妻個隻火法，但我全部都未升6星，唔知升邊隻最有幫助

巴打同邊個講野

明星，賭撚，高潮應該係鐵膽?

如果想自動一定要有禁療 練隻四眼妹頂咗賽西會好啲

女妖11應該用咩人auto

中左光五星

開黎見我

我頭先試左 蟲11可以無視兩隻蟲單體輸出女皇

又唔同玩法了

光槌

巴打想問
光敏,鷹盾,水龍女,暗斧有冇機會過normal女王

係呢到無時無刻都比人曬緊

新手入坑
玩左兩日先知男女主唔勁
依家有5星木奶同4星火奶 搭左3星火法 想練隻坦
見可露莉轉職之後好似好勁但啲轉職任務係咪都幾肝下 建唔建議新手一開波練佢

冇機會 冇奶

終於過86

咩陣

光敏 鷹盾 水龍女/暗斧 1奶
咁樣應該過到

咁換走鷹盾/光敏落奶好?
有水奶

1輸出會唔會唔夠力?

得隻水奶係有~~~冇咩事我走先

奶水充足

有大力角+水奶應該夠做, 我冇一隻角係超過2900功, 所以升要用毒

鷹盾係唔差 個轉職任都算易解
就算呢家比人Nerf左都推薦練

但係你有冇其他打手？

我隻隻打手都3000攻 但係卡82

毒法應該用咩裝？

但係蟲仔招大技痛到on9

打左兩日龍，第一次出神秘，有冇咁難出

唔會, 如果係咁就係你隻輸出唔夠力
你可以試埋 光敏 1奶 暗斧 水龍女
最主要係你知女王應該點打, 第1你要係兩次破蛋前都係有免疫, 第2係未入50%唔好亂用神獸, 咁會搞到未清完頭2隻佢就會進入P2召埋另外兩隻出黎
另外佢入左P2你可以試下唔好同王鬥輸出, 打左2隻蜜蜂先, 會易打D

如果光敏因為比王打加左CD出唔到免疫你可以試下用燭台/唔放前排

赫爾嘉 茱迪絲 穆卡察 艾諾特 黛莉亞 魯茲德好非
岩岩抽到席德

依家先睇到原來你有水奶

你有一隻免疫 +1破防同打手 就得,
水奶 鷹盾 水龍女 暗斧
水奶 光敏 水龍女 暗斧 (如果你HANDLE唔到佢個減CD放免疫, 如果你隻暗斧破防成日唔中可換鷹盾)

你真係黑喎，我都未至於咁樣，通常10-15鋪會有一鋪

我岩岩見比人踢左
Sorry 我冇打團戰累街訪

我諗住琴日博多一抽，點知全日都冇出過

邀返你？跟返公告打唔到單聲

回家啦

我speed+hit

副屬堆咩？

好 我會打番架啦
但要15個鐘先入到

82 我用水大波減佢cd黎打

求救深淵59點過？
試過用毒弓 但好快就死左
用緊水奶 水龍 毒弓 火正太

棄星矢未

59咩黎

暗斧 火斧？

星矢依排冇咩活動
可以專心番epic7先

Yesyes 而家試緊暴力格硬過

明白哂巴打,好詳細
等我試下先,唔該哂你

唔好用要光敏 放隻拉條/打手

因為之前試過用性女 水奶 水龍女 木臭雞過極都過唔到
又試過唔要性女轉鷹盾都係過唔到
所以諗緊點搞好,每次輸都係輸水奶比人減哂cd回唔到血
所以諗住今次出埋光敏玩雙免疫

你性女同水奶幾速？

唔該晒

性女 水奶 暗斧/臭雞 火槍/拉條
性女放頭

對上一次打果陣性女好似得140幾,水奶得90幾
今次轉左裝,性女應該有190幾,水奶有127

光暗包

唔洗禁療都auto到的

唔知old news咗未
自己+英入去幫你計點砌會有最高士氣

我同你一樣陣容都過到，但水奶160,聖女184

冇火槍巴打你唔洗奶都過到，兩隻拉條英好高速？

唔係好高 依度個個250..
217+8電鑽
195火槍
主要電鑽2技扣命中+ 拉到隻王最多只會主動行動到1次

有冇亞服公會收人
小弟係申請個到相認 留game名驚俾fd見到自爆

連登聯盟有位 想入可以加

巴打留個位得唔得 依家退要一日先入到
Id 米字頭

好

更新完隻水奶好似脆咗 坦唔著連噴

有更新到龍11攻擊力咩佢咁岩下下爆擊炸嗎
不過我今日打左好多場都係出體出裝就出藍裝，我頂

席德勁 好值得升 然後快快手手係酒吧拎暗槍蘿里娜
你係差在冇群體打手 刷野可能會慢少少

岩岩 先升到木扇6星 下一隻係升咩 有無建議

木奶 水龍女 爛賭妹 木盾呀伯 火斧

是咪升木奶

唔係有巴打講過比人踢入唔返果個公會咩

木奶5星已夠打hell raid/80層 唔洗升6星
我會升啊伯/水龍

邀就得架啦嘛？

唔知道
冇依個經驗

想請問一下巴打們玩緊嘅係唔係全球服?

定係亞洲服多巴打玩啲?
想入坑玩

兩邊都有好多人，隨意入

好耐之前喺亞服刷首抽 抽到木奶+火斧起手
唔知刷唔刷多次好

真新手留名

話時話Po頭既gif都係女多
係咪可以擺隻光汀果吸引下絲打同難巴

宜家好似亞服多d 無所謂
國服都多

Thanks巴打即練席德

可以更好

邀ed，你睇睇

爆左隻水桶＋6，打龍11又快左

早晨 岩岩訓著左

Lmlm

琴日抽到木扇
係咪應該優先升佢先？（技同6星）

真好

聖女+水奶+25仔+木扇=機已爆

亞服LIHKG做乜無啦啦歐氣咁強

聽日入

想+15 木臭雞

水奶已中

cls

恭喜 咁可以慢慢養大佢 爆機了

係咪應該木扇上60先？咁啲人參比邊個好

唉 頂 琴晚想買果個帳 比人買鬼左 ，岩岩先收工一睇無鬼左

宜家D帳仲咁搶手

唔好急住 摸熟下隻GAME先
升爆聖女2技先點都

多左咁多蔘 應唔應該升爆水桶2技？

求解答
應該優先養暗槍定木臭雞

木扇

唯有再揀過,晒左藍b巴既心機

唔緊要啦 實有岩既

咁快手

thx

免費拆裝係咪到兩點

活動進行期間： 3/28(週四) 維護作業結束後 ~ 4/4(週四) 進行維護前

Bug黎喎
我頭先係升光刺做6星
抽中左成個月啦

開心仔

係呀 諗住收工番去就買 點知五點果陣比人買左 而家物色緊其他網

召喚光汀果教徒
1想問你哋覺得奶力夠唔夠 我想 用光汀頂走明星
2自動嗰陣招3技會唔會自動畀最高攻隊友?

好想要木飛劍

用速爆裝?
力水如何

未練 想睇下練咗嘅巴打體驗係點先至練

你想用咩做證據俾你睇先得?

巴打們請問呢個帳 230人仔 ok嗎？

對水龍女有愛?
可以再搵下先 有埋木臭雞會好D

打完1關D怪會升300幾經
完場又升3000經
想問下個3000經係咪已經包括曬細關卡個幾百經？
定係另外計？

咩都好啦 主觀感受我都殺

好肝呀，到依家都淨係換左一粒靈魂咋

好勁

唔一定要水龍女既，搵緊明星搭木扇，好多網都無乜聖女搭其他比較好既組合 所以先搵明星搭其他

我好似有明星加木扇

巴打果個係初始號？

正！寶馬哥裝活動神器坦龍11一流

好似都係過左10-10 買左番黎無玩
擺左係度 你唔介意既話 平讓

OK

完場經包曬

新手分析
其實用落火正太應該勁過新火女
等我仲特登抽左個孤注一擲

等我再搵下睇下有無其他組合先，唔該你先巴打

靚組合比人買晒

琴日我有比你睇
你睇翻上面

打多3場終於過到

係啵藍b 299果個？

3 pack冇光法

聽聞你有4條A
冇光法都唔緊要啦

又3PACK

呢個幾錢 巴打？

第一次課3 pack
屌唔住，跟刷巴課白石了

係5條

咩係白石

巴打show下你地隻暗熊出黎 我參考下

淘寶代課，可以平啲

仆街成日臨訓臨做gym先黎升lv爆體

唔該巴打
咁點解帶肥會普通9-4？
世界9-4多D經 又快D

求其二三百都好呀

咁買你依個仲好
有血卡j下

血卡有用？

大部份奶都會用孤庭花，個人唔太建議天青

今日有點歐，已經出左3粒靈魂，未計換返黎個粒

係咪已左機率

你好撚歐喎

唔算太有用 以前好多人+15左

我卡緊最終boss 隻野絕對係戰國Basara過黎

龍11，4吸2爆普通裝
有攻buff，s1打7千幾

帶肥睇你要咩Catalyse黎刷 9-4個攻略冇諗會drop咩 仲有果時吹捧緊水刺所以先係9-4

補都咁撚痛 點跟

S2打4千幾，無破防
補番機體圖

唔應該找白日夢 + 高血BOSS下證明。
因為白日夢會令到條數高得奇怪

本身唔係想拎黎做證，依條數係今日手痕拎去打龍睇到既

呢隻係我用緊的，遲點會再執裝
諗緊點升暗法

其實唔要免疫既話
奶力都好高附加無敵
仲有DPS唔低

我有興趣

隻野咁誇?

深淵裝

又唔係話好Unfair話好難打 但個人感覺完全跑錯片場
不過係好撚型

想拆左木刺套裝俾木扇用

拆啦
同埋趁免費 咪試下先

另外聽問下木扇個專注5一技會接三技
咩係專注

佢果D紅色格仔
你睇下技能說明就明

成班係到哂命

唉

逼害我非洲族裔，雖遠必諸

返工刷支線極速消體
係屋企先慢慢刷普通關

你走啦

以家有得換 更加唔應該刷活動
翻工都係打錢最好

你地都走啦 唔同地方既歐洲人 不用分那麼細

建議跟第一頁張圖黎打 even要一般催化
揀啲有傳既順手打

佢D貢獻度低返少少就好

幾時開始我變左藍B個類

抽撚左幾百抽，都唔中木臭雞，唉

有無巴打可以幫手俾小小建議，都登入左一百日鬆啲
目前6星有暗拳，光大波，水大波，木臭雞，明星雞，龍女，水刺，火奶，鷹盾
如果想次序係想破深淵（宜家卡86),hell raid,石11
應該黎緊升邊幾隻6星
會唔會係新火弓同火槍？

巴打如果買 點樣交易法？搵組合睇到眼都花

你都玩到100日 仲要咁多6星
我建議就去YOUTUBE搵下深淵片/巴哈攻略黎睇
再自己砌陣
利申 仲卡緊83

Youtube既片都離唔開聖女水奶
但就兩隻都無

中光暗5星就要比人針

課啦

拎去參考可以

auto石11

而家用緊木奶，暗槍，龍女，水桶
點轉陣先打到龍11，而家龍9都好勉強

明明免費換裝
試下試下又無左幾百萬

龍10都未打...

年輕人，有目標係好事

留個TG比我

諗住買新手號, 應該買國際服定亞服

呢個岩唔岩心水

兩邊都有巴打，你最緊要揀個靚嘅帳畀大家過目下先

應該無分別 得派體時間唔同

都係有個目標啫
應該搵邊隻換暗槍好，龍10一炮秒

練度未夠，裝備唔夠勁，慢慢打下龍9先

Thx 升隻新火弓再試下先

auto到龍11一次
之前應該都唔得
運氣成份太高

推

第43抽
終於..........

唔會啦 當bonus 之前真係4-9足一星期都冇一粒
同埋裝備肥都一樣好缺 都係要刷圖

43抽⋯草左幾耐

點解Google個個角色評價更新得咁慢架

抽中火盾

我隻木臭雞起邊

你地就係右邊
我地非洲人冇生存既權利

我都係非洲人黎

就來有6粒黃燈，博唔博4,5星召喚出木臭雞好

睇epic7x 參考下算，google 班友勁慢

依加揀緊帳, 咩良品次品仿人工其實係咩

咪買
科技號黎

抽光暗仲好啦
必中臭雞咩

光暗抽都係出垃圾

所要個可改名既帳, 呢個都開我$530人仔

愈想要就愈唔中

終於過83
可以去訓

連你都

點解咁多五星都可以改名，點做到

巴打，好快到你

都恭喜你

回左蔘抽到呢隻 可以即食

reddit見到，笑咗

下個就係你

點解要食俾佢？
唔明

唔知呀 成日見人講呢隻好食蔘

爬陣pvp先訓

勁架呢隻 上28000血啦

哇 何事巴同刷巴都係度

話說就黎4500分我都係keep住清曬5場

有連勝真係有動力d

3大課長

我微課黎，上面兩位真課長既車尾燈，我都見唔到

已經有另一隻食蔘人選

依排你個名係公頻出現左好多次
不過有兩個巴打都Y字頭,唔知有無攪錯人

點錯相，依隻之前，我都好耐無中5星
你講果位係5條煙絲黎

你都差唔多5條
我聽日都3條了

一到二點即抽 係水奶bb呀
終於有第一人隻奶了 冇奶真係慘過食屎

39連勝之後終於輸

我諗我抽多120抽+就應該有機會有5條既

我玩5年有機會有

過埋88, 仲差兩層

屌冇紅蔘買 5換1都冇

我見普通shop有得買

屌 梳

柒左唔好推

第時見有新手問又可以用圖解決 我代新手多謝你呀

用曬d蔘了

蔘散人安落

建議加頭版

30幾條人蔘一日就食哂
用完好似無用過咁

89有冇tips

暗兔值唔值得投資
是咪唔可以用黎auto 討伐?

聽人講好食裝, 依家淨係有速爆裝可以比佢著,
未打倒水11冇好既爆傷裝 (冇木扇木25好麻煩)

Ok, 陣間試下

值就值 但玻璃大砲多
同埋好似都係100%爆擊？

巴思克神器裝活動果張？

有3技70%夠啦

我認為值得投資，單發幾萬傷害真係好爽

我就點左1技5 2技3 3技3，但暗兔高傷要隊友配合幫破防，所以無辦法一個打天下

呢個係之前龍10測試單發有食魂傷害，裝備仲調整緊，完成後傷害會再高D

競技場Season2會唔會有裝買？

好似有 連埋信物一齊換

點先有巴思克

希望新手用得著 已經miss左上次個套

慘

打唔贏90

早晨

儲定7千一砲過

無用, 佢Season 2既裝要夾埋新一季既currency

呢隻野要手動先勁

追POST見到刷巴終於中到暗5恭喜晒 真係抵你中

又破產了

雖然以家問係早左啲 但係唔想投放錯左啲資源
想問下升呢隊夠唔夠打龍11

夠 不過要有裝

早

多謝巴打

4700分不是人打

夠呀, 不過你諗清楚隻卡琳先
破甲得1 TURN仲要爆擊先有, 之後你要考慮命中問題, 掛左破防之後小水刺又食唔食到個破甲呢? 你卡琳唔夠快破防又變左唔夠多其實無咩意思, 你夠快又未必夠命中又唔夠爆(我指新手時期), 到最後練起左你都未必用到佢

+10 3s陣卡琳用家表示同意

我愈來愈虛

木狗241+火槍陣+12
253速 淨係淨過被爬頭兩次
不過上到去 先手都冇用

想問下大約幾時有限抽?
另外玩左半個月都差唔多上手了,亞服有冇公會可以入?

我都係係呢個分區玩緊 辛苦

D暗拳反擊萬幾

打飛機

好似4月中有合作 唔知限唔限

一陣得閒試下木正太combo上唔上到分

我夾出技 小火先手拉條 女僕上攻 光法暈 木刺燒火aoe 死就死唔死就出得去 不過最難頂係啲好硬組合 例如光阿敏 真係打不過

係咪應該留石等岩心水先all in?好似話121抽必中pick up?

恭喜巴打
光暗廢既5星入面
你果隻好大機會係下隻改勁

抵你中啦課咁多

如果小課/月卡 就係
留石回體同抽限
呢隻game廢角有靚裝都可以征服地球
神角得廢裝都係冇撚用

最好留石
廢事想要果隻果陣冇石抽
係 121抽係必中保底抽
暫時2隻121抽既定係限定角

刷左咁耐龍11，終於有條爆擊岩主屬鍊，希望唔好升曬去生命

收到風 暗法勁到癲 pvp pve 都癲到仆街 長註攻防buff 想要

隻野神裝好似好撚勁3萬血

希望係....
依隻之前真係好想要

Auto蟲10
要咩隊？

申請左

新手LM

多謝兩位大佬，咁睇既話卡琳轉水桶哥會好啲？ 我係得呢幾隻打手..

正常唔會咁早升龍11 D打手
升返D多功能打手先

唔計其他 只講龍11
睇你張圖我諗你最快打到龍11應該係
水桶(無裝備要求, 我果陣30LV照打到), 小水刺(滿爆帶白日夢神器), 水奶, 任一
你隻性女呢個龍11陣無乜用除非你帶花杖/天青當奶用
BTW 龍11坦先到噴火先係重點, 你諗到方法坦到你後排其實放乜都得

我都覺打手唔知升咩就升暗槍先一定無升錯
我見佢有光法, 如果升埋暗槍就有無剋屬既AOE/單體打手

all in風刺+風扇打火屬既真係食哂屎

有冇人召回咗鷹盾

幫人R痕同比人狂閃避

整埋鏈戒仲得了

日月禮包禮包抽到抽到呢隻 點睇

🙏🙏luna出番未😭😭 出番實抽爆 抽爆！

無眼睇
其實都係當拉條角咁用, 計得好可以令打手二動既

無啦極限到左 10萬應該盡

新手留名
想問下買聖約書係就咁950石買平d 定刷商店買平d
如果唔計用金幣

舊時刷會好啲 依加商店出少左好多書簽

所以都係直接買

批左，睇通告

你真係有排等都得

請問紫光狗係咪升到5星就ok?

第一頁搵到了

首先要有隻強而有力既aoe打手
跟住再搵人補充

手頭上五星有聖女 水奶 暗槍 木飛劍 火拳 席德 夏樂蒂
而家夠料上一隻6星 升暗槍做狗糧隊長先好唔好

你隻隻都想要架啦

果陣我最唔想要隻女僕 訓醒就一抽入魂

都可以
加aoe打手好友 其實2帶3都好快

啲紅葉多到無帶肥好耐

明白 咁睇真係有排養 慢慢玩 連聖女個兩張神器都冇
不過起碼知方向點走

d 2星狼真係好多
超阻位 全部就咁食黎清位

功能單體打手火拳會唔會好過暗槍？火拳有埋破甲...暗槍冇乜留意 不過其實係因為火拳都升到一半唔想再升第二隻咁解

點解唔用木臭雞破防搏秒?反而用光團長暈?

係咪狂整企鵝黎餵狼

我唔想要暗拳光團長
我唔想要暗拳光團長
我唔想要暗拳光團長
我唔想要暗拳光團長
我唔想要暗拳光團長
我唔想要暗拳光團長

我尋日都係咁直接餵左兩隻6星

最憎暗拳, 暗法 同光大波咪撚黎呀你地

儲左幾多

我keep住洗 尋日用左兩萬左右

50抽！得兩張五星神器 木臭雞在何方

等神秘抽up啦，除非你有何事巴一般嘅決心

國服公會求加

除咗光敏同暗兔
仲有冇出招會say yeah嘅角
想整隊瘋狂say yeah

玩到出招夾姿態組合,究竟係咩玩法

回鍋想知木臭雞係邊隻

如果遲D出日服，有日文語音就正，雖然唔識聽

PVP一波流
木狗水蘿 光團長暗拳
有冇得諗

有fd話刷住首抽先，有日配先開始玩

壕陣

請參巧上位陣

真係好正喎
無敵+玻璃大炮都唔錯

我係木狗火鎗光團長 加聖女/火盾

真係光團長單隻carry上4700

迷宮正到 打完5隻怪攻防長駐 又唔怕畀人單體控

冇pick up就想中,除非天選之人

火拳打水屬破唔到甲 可能深淵有機會會卡姐（你用木扇打深淵就當我無講過）
當然你可以照升 係打水屬辛苦啲
其實佢依家升一隻角都幾易 你可以照練火拳 到真係卡到打唔到先諗下係咪要練其他角

As you wish

仆街，歐氣用盡

唉屌，唔撚抽了

我見回左好多人參
質左好多落臭雞到

用d人參塞爆佢個西

我都滿左3技黎打蟲11

木扇係咪升完3技就得？
反正1技唔加%傷害pve唔差太遠
2技本身又唔太大力

估唔到磨隊真係咁勁，打煉獄1take過

磨左我成大半粒鐘

唔該, 想問ios係用咩綁acc, 我an機轉, 本身係google acc

話說我覺得今次公會戰唔難打各位亞服LIHKG巴打可以加油

新人想問下各位巴打意見 暫時得隻六星水龍女
下隻應該六星邊隻好
五星得水刺 水大波 水鎚 鷹盾 火奶 暗槍(未轉職)

新機入驚用Google login返咪得

和左兩場，搵緊有無一場可以贏

大陸仔話有加....不過唔知佢點計

thanks, 因為我未買iPhone , 所以唔知ios有無得用google login番

買iPhone 咁rich

好在提一提冇留意今日有得打

冇問題
我都係兩邊成日互換黎玩

終於刷完神器唔洗再對住個咁噁心嘅挑戰關

nerf之前 我半自動刷 一開始瞄正太 跟住呀伯召怪我就連出2次狼 剩低auto 30體一場所以手動都仲接受到

唔打踢你

利申 難得記得打 3勝ed

隻新英定位如何

其實Post頭講英雄技能個google doc有公式
佢話人蔘加傷係加係計防前面果個分子度
所以你隻臭雞越高攻食人蔘效果越好
如果本身冇乜攻只依賴血%傷害 食黎冇意思

可能我android不利我啫, 我覆個whatapps 隻隻game都90%彈左重新開
所以諗住換番ios, 轉都係轉XR 平野

thank you

一場蟲11要4分幾鐘 真係冇效率

一陣打
Btw 你要執執個守隊
你肯執我唔信你會場場極速比人打爆

師兄係咪玩單體打王
btw你隻龍女係咪空裝

單體好唔穩

係喎轉英先

連埋巴打提供既我再整合多張出黎 可以換左第1頁佢

正

轉至貼吧
神器

角色

咁撚多仔做咩鳩

條女係聖女個女?

都係打多幾份兼職
唔係點夠錢玩

最尾果隻分分鐘同佢細佬一樣又係仔黎

神器d女好多都好正

而家仲升唔升鷹盾上6好？
打深淵都係去到60層
諗緊升明星定係佢好

有波喎

胸肌黎姐，呃我唔到既

咁多仔仔
專心儲石

家姐，好似係

琴日連登聯盟個巴打
我唔夠60lv入唔到 得55

自膠，係王子家姐

唔理出左照抽

你咩名 我邀你

有個quiz答完有野送

諗諗下好似都係照升好啲？
多左一turn同冇追加turn，但功能性依然好高
啱唔啱

where

有冇答案

米埔帝王

thanks

差D以為個動畫有面有王子

買左個水龍 偶像 水奶首抽
30連追邊隻好

仲有隻5星火弓

飛劍/木刺/有愛既輸出角

新手想請教下，跟住落黎升邊隻上6星好啲？（或者火鎗）

六星有龍女 聖女 水奶 鷹盾 火正太 明星 水修女 暗槍 暗拳 暗蘿 暗狗

真心求教無乜方向唔知升乜好

火槍冇必要？

都可以既 睇下打咩 火鎗4星
如果你課金易中過其他5星

休閒玩家留名

平均2場先記得打1場團戰sorry

一login送咁多人參，搞手真係打個和㗎喎。

你仲有啲咩未AUTO到先 唔計HELL RAID

明白

蟲11
石11
深淵卡緊84
Hell raid 左上都打唔贏

暫時係咁

升新火劍上6星打石11啦 仲有2你咁既人腳無可能打唔贏左上hell raid wo

邀左

我試左一次唔得就無再試

石11： 明星 火正太 賭撚 火鎗？

卡緊深淵 65
隻boss 點搞 係咁回血。。。。
仲煩過62關。。。。

痴撚線 暗拳 暗羅 暗狗 最撚勁果3隻都比你拎晒

點升都得啦

新手

打咩？

木精靈王
你有咩角可以用？

課就有，你都可以
過唔到hell raid 都係新手

可以 火正太可以換木飛劍 或者其他破防手

哦我知邊隻了 清唔清得晒小怪先

我用水奶 龍女 水大波 光女主 可以清曬小怪，
但係點打都係俾佢回番d 血。。。

光女主... It's a trap !

btw 鷹盾代替水大波，用S3清佢個回血buff

唔該

單抽！雖然唔中木臭雞，但中水大波都正

普通池抽，尋日仲中左火盾，但應該唔練住 練唔哂

屌 原來依隻唔係光女主？？

又要post多次，年中都有唔少人中伏
同埋睇下人地個劇情故事啦

女主係呢個

柒到無朋友
搞到我仲以為好勁
抽到立即升6星。。。

光王子都OK既 玻璃大砲

我個角色池 下隻應該升邊隻？

光王子係勁ga，唔使後悔升

王子咁正唔識貨

升光狗

用用下又冇哂人參 尋日明明退左60幾條

新派系毒弓，無屬性剋制，瘋狂燒1技魂，睇下今晚過唔過到90。

光女主
就係呃左好多人

應該用速命裝?

係, 不過打深淵先會咁者,
平時會用番百爆高攻裝

真係個個都有光暗5星

終於過到
thx bro

呢個patch最強英雄啵 點玩都易

就到80終點

80係起步

對我黎講係終點

點解無第二賽季裝備？

好似係下星期

下星期開季 未講咩裝

咁歐洲

見到跟機抽十野0金

我係唔會中計

我課金就唔中，平時打石出來抽就中

玩左1個月，先得14隻5星

原5星？

先得14隻5星
真係難聽過粗口

成隻驚有幾多隻5星

咁樣

毒法食攻多啲？定爆傷/rage裝？

知你歐啦

Blocked

一個月就咁多5星仲想點？

本身好地地你又何必自爆

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚勁

明係曬架啦
扑ed

直線求block

課左好多

同果個煩膠一樣
扑撚埋右

你咪買極唔撚停
我又睇極唔撚明

屌，個陣俾台仔水撚左300抽用木奶開，早知要木25，宜家無木打手

好野又扑多件
直線哂命

已扑

勁收唔收o靚

各位大佬，分享下姐，有排都追唔到你地

得一隻光暗5星都夠膽貼出黎

直頭垃圾

聽講你有5,6隻

咁多原5 做人唔好咁貪心啦

召喚5條煙!

只想用三隻原五換一隻木臭雞

嘩！嘜咁樣㗎

想問下軍團個個紫光幻影底唔底買？

買!

必買

跟ed

咁撚熟既，歌黎？

好多USER NAME 呢個時候都用得著
想入黎追下POST 都比人曬到咁，何事落到這收場

係

下原來要買架
一直冇買

各位大佬，小弟都係出返去刷肥

想問下露娜宜家係唔係冇得抽架喇?

係 唔知幾時復刻 甚至唔知會唔會復刻

咁串既

潛完水上黎就見人曬
扑完再潛過

露娜今年內都應該唔會有
始終叫做出左兩次

話時話係IG成日見到e7廣告

唔洗架啦太遲了，覆埋我都BLK啦

連登有愛，各巴打唔好離棄我

我都曬下先
近9抽光暗8 3星同重複4星

PVP守4000分由開ser守到而家
好似無進步過咁

你樓上講咩，岩岩block左

疾風亂舞團圓、由於我認人我差，請問邊個係Eunjikiss 同 JayJasyss

唔知
上面唔係青鳥巴咩

屌 打字都錯撚曬

扑柒左，咁多5星都要怨

咁由佢

好唔夾

各位大佬，當小弟創造下話題都好

想請教下 24命你夠用咩? 定係純粹做隻高速煩膠都ok?

唔知點解得24命都好易中debuff

掛住刷西龍11又冇靚裝又冇掛肥咁濟
我想問個問題
依家我只夠料升一隻六星，目標係pvp同團戰
光大波，木25，明星，啊伯，四揀一應該揀邊隻

幫推，巴打上水喇

正式宣佈加入光汀果黨

真心正，包你無後悔

Pvp用既話，剋死反擊隊

之前有巴打分析如果公會戰佢搶到先手，三隻有兩隻無敵，對面真係打閪

我都想抽到
全部都係普通汀果

咁要睇你係唔係 某b個個種族

你應該問
歐洲人既正常水平係點
同埋
非洲人既正常水平係點

Lihkg差7分

未打既巴打快D 上呀!!!!!

iktf

應該飲恨, 對面都仲攻緊

我今日先講完，今次團戰唔算難打

做乜鳩，完全無人打我座塔

下隻升邊隻6星好？宜家升得鑽頭同水龍6星，應該升水奶？

認真答你 升水奶 寶馬 打龍

咁多原5唔好浪費隻ac

課翻d石黎回體

你堆英要上曬6 分分鐘夠你玩半年

都係果句最緊要裝備跟得上

呢排黑到好灰

呢排黑啲無所謂 留返啲運等4月中合作都好

唔只抽卡, 係生活名方面都好唔順.
希望4月正常啲

我同你一樣
3pack無光法
光暗抽全3星

佢唔止兩個星期一次新角啦
見佢日日都上嚟話中5星但唔係木扇

所以咪話佢曬
咁多5星冇木扇係到叫春

你日日中隻5*仲咁多野講

邊有日日

點解仲有人理佢 一早扑咗

收到大佬

玩左一個月，升唔切

木扇有愛嘛

宜家先AUTO緊龍8

DNLM 邊條柒頭發明長短週

早晨巴打，起身手痕10抽俾我中到佢，太爽

唉個個星期六都要返仲慘

話說岩岩月租睇，十一月尾玩到依家都唔夠佢多原5，想跳出去

話說岩岩開黎睇

會長你起碼有暗拳

公廁黎無特別

好多人公廁都無

公廁都冇資格去

真，睇到好撚煩燥
扑左佢算

免費換裝真係好爽，執裝試人都夠玩半日

好似去左食放題咁，但食極都唔飽

歐言歐語

好想知藍b啲原5數目

之後執執下而家auto唔到龍11
完全唔記得之前係點放既

我都唔係好多

貼黎睇下

多佢4個
但玩咗3個幾月
唔貼了

我係jayjayss
做咩？

記低你個名，見到你無打會戰就通緝你

Sor 最近抽乜撚都冇 hea玩中
下次會留意返

其實我亂up, 估唔到有人自首呀會長

因為我有做晒每日任 都估到係冇打公會戰架啦

見到兩次無打 見你入左咁耐，所以提下你

不解釋，看圖

你做咩跟住我一齊黑
我又係有光頭

話說尋日打pvp輸左比隻光頭

應該中撚左非洲豬瘟

希望4月會好d

儲地氣抽下個女女

團長呢排咁歐
非下好正常

我係咪SKIP左D咩 無啦啦多左勁多人蔘

非到仆街

前日人蔘回贈嘛

又黎準備1001 有冇人要呀

你要 唔想開

999

1000